Тест скорости языков. Простейшая программа с одним циклом компилировалась и тестировалась на заведомо слабой машине.
Машина - amd64, ОС - Debian Linux 12 "bookworm".
Скрипт тестирования на тайминг и результаты тестирования представлены в папке проекта 
в файлах shahta_test.sh и test.log соответственно.

Бонус - TCP/IP сервер srv_shahta.c отдающий клиенту по TCP/IP вывод программы.
